入左廠 對以前日常生活做清算

唔知幾時出得院
由細至大 晚晚沒一點以上都唔訓
翻工翻學 訓六小時以下
日日奶茶 咖啡

近排知道身體差既壞處
日日做運動
點知做左一排
有一次 就

有一次就？

同你一樣 好擔心自己
利申 瘦底 目前體能正常

我都係 不過特登搞死自己